哇原來今日係ITZY一週年出道紀念日

祝ITZY喺新嘅一年繼續大發
拎多D一位❤

已經睇左一年kpop

呢一年真係過得好快

有娜牙志留真我女友 腋下彩演我best frd..

Itzy

哇兔兔yuna

有dd偏心...

咁就J左一年

❤

你腋下唯飯。。。

咁快一年

💕

我私底下J彩領.....

已丁yuna乙次以示賀意

牛頭馬面出道一年 仍然係kpop中嘅一粒光點

邊b竟然唔黑
仲犀利過新人獎大滿貫

明明我踩緊佢地

扮咩 唔使口硬心軟喎

You=87

唔同女人嘈

我男

原來邊邊咁愛ITZY😱

淨係唔like黃弱智

貓貓好可愛❤

多謝JYP爸爸